摩連奴：國米可以在2010歐聯半決賽踢上5個小時，巴塞也不會贏

近日，摩連奴回憶起在國際米蘭的時光，並談到在2010年的歐聯半決賽中擊敗巴塞隆拿。

摩連奴回憶在國際米蘭的時光，他表示：「當我還在英格蘭工作的時候，我需要做一些與我本能相反的事情。但意大利就像‘我的自然棲息地’(Italy were my natural habitat)。在意大利的時候，每天體驗到的足球都是令人難以置信。」

「國米就像一個家庭，有的還在那裏當球員、當教練。(在國米)每天都像是在假期中。當我們聚在一起的時候，就像昨天一樣。(在國米)我們有着特別的團隊和家人，他們帶給我很棒的經歷，我幫助許多人登上頂峯，但我也和他們一起獲得成功了。」

談到2010年的歐聯賽事時，摩連奴表示，「當我贏得我的第一個歐聯冠軍，我的兒子已經4歲了，那個賽季他告訴我他想要再次贏得歐聯，這樣他就能記住它。我和球員們談過這件事，也許這是他們贏得比賽的最後機會。我們有種感覺，我們可以(在那場歐聯半決賽中)踢上5個小時，而巴塞隆拿永遠也不會贏。」

記者再追問：「當你贏得第三次歐聯冠軍時，你孩子又幾歲呢？」

摩連奴拂袖而去。

Nineup報記者法國報道

nineup 報

個轉折咁快咁突然

又要培養番睇user name既習慣

不不不(No！No！No！)

快得黎好自然

唔好讚我啦

仲達再次執筆了

文學式反高潮

尋晚光頭佬又輸俾乙蛆

仲達

想睇埋哥狗版
佢兩個真係難兄難弟

今次水準差左

冇"他媽的!"

8.5/10

屌啦星爛尾

我係你既書迷

唔記得睇user name

樓主寫嘅標題就係有種你唔會睇user就禁左入去睇內文嘅能力

RESPECT! RESPECT! RESPECT!

係

今次高汁返

冇睇個名就認真睇篇文

他媽的同nonono呢